[Stand with Özil]曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1062]

血洗巴黎聖日耳門

奧燒

One Özil fuck 支那

轉會！ 屌你老母阿仙奴

咁睇唔開 轉第二隊好喎

fight for freedom stand with özil

燒

阿森纳

阿妓

打門啦 阿森纳

屌佢老母阿狗今次威威
官媒認證都出埋

仆街死全家啦阿仙奴

咁睇唔開轉最聯

阿狗唔澄清就死撚硬

11月2號大炒阿森納

差唔多廢，有同理心

畀阿狗炒就真

咁睇唔開

阿狗狗竇有幾件極品

仲有人話唔關政治事

用福仔用到迷曼？

轉都唔係轉曼聯啦

班阿狗唔願面對
仲係咁幫阿支奴兜

希望阿森納 成隊斷腳 無一個是無辜的

達蛇話football reason

舒拉達連在最近表達了他在曼聯時期的日子中，雲高爾處處規限著球隊踢球的方式。

法國人在2015年被雲高爾從修咸頓羅致過來，同一年來到的還有曼聯用作改進中場的舒韋恩史迪加。他在球隊顯得十分掙扎，未能夠展示出他在聖人球場所展現的天賦，在加盟18個月後被賣至愛華頓。

在最近的一次訪問中，正效力於韋拉所帶領的尼斯的他，批評了雲高爾在奧脫福時期的嚴厲治軍，這打擊到了法國人的自信。

「他當時也想我到來，但我們在電話上並沒有太多的聯繫，所以我更多的是因為曼聯這個球會而簽約，而不是領隊。我們被教導當你控球在腳時，你需要做什麼什麼。而不是有膽量的在場上作出決定，就像我和普捷天奴和朗奴高文合作時那樣。對於足球員來說最差的是想得太多，當時的我開始想：嗯……教練想我做這些事。你會失去自己的直覺，開始去強求一些東西，你會開始傳失球，或者太遲作出攔截，你的信心只會不停下降。｣

「我可能會踢一場非常出色的比賽然後下一場則完全相反。我沒有足夠的信心，我開始向我太太作出了很多控訴。直至現在我仍然感到受傷害，因為我不能在曼聯自由地踢球。球會的壓力對我來說從來不是問題，我喜歡壓力，我亦需要壓力和一些腎上腺素的刺激，球迷在街上看見我亦對我很好。問題在於我本身，因為我知道我能夠給予球隊很多東西，但卻因為感到被限制而無法完全表現出來。」

「回過頭來，我不應該感到那麼失落但那時的我就是有這樣的感覺。在聚餐時，你甚至需要等待教練的批准才可以開始進食。這一套可能對19或20歲的球員有用，但對較年長的球員，絕對没有。」

醫管局都話係缺勤reason la

班垃圾仲撐唔關政治事

佢傳個波都失去愛記都打唔起

但聖人嘅佢好撚勁

環球時報幾時幫埋阿狗排陣

10號

無10號

ERIC: 期待T仔搭佳仔

修狗最勁果d 賣哂比猁狗

最勁都係Mane VVD姐其他都幾參差

除咗Mane同VVD都麻麻啫
我哋有Shaw

都夠玩剩係vvd去左之後都唔同晒

唔會出6號4號

Ozil都要？

袁x傑仲撐阿狗唔撐奧燒

7號21號呢？

YouTube?

點解咁睇唔開

垃圾cctvb賤種狗奴性係重，合理

樓主晚安

直播緊屌ozil

Ozil
come Mu la Diu

shaw + c9
vs
vvd + mane

仲有8號9號6號4號9號10號1號3號31號
都唔出得

係tvb 做一定要la

呢個真係唔啱洗

條友勁撚7
除左屌Ozil
冇point
仲要好似醉左

睇緊體野, 得閒先睇暗星

lm

Lm

原來MATA 已經好好
32歲同年, OZIL 比大量阿狗盲反
MATA 仲係好多人中意

除咗迷lin

袁文傑真係串過馬撚

係咁屌球迷

又屈

你老友成日反馬達

佢又有咩偉論

無聊聽下 講咗埃爾多安 出嚟又扮話都係唔講呢啲

太多自己聽 基本上每幾分鐘就屌一屌球迷

又話政治敏感唔講
埃爾多安就話極權
中共就連名都無提過

TVB星你想講幾多政治野

算唔算係球壇最差嘅互換球員交易

利個topic咩料，stand with 奧燒就已經一定企妓對面㗎啦

呢個世界係要有erdogan 同某國癲佬先有機會世界大戰

Bin c

仲live緊？

就完

YouTube都有幾多on9覺得阿狗無問題

攰死

多唔多留言屌鳩佢？

唔多
仲好多on9覺得阿狗無問題 撐文傑狗

係youtube

阿狗有冇咁多奴隸

有讀啲Skip咗一大半懶係高EQ咁 spin 下

話明「狗」

但好多阿狗都支持佢

藍絲港豬隊隊球迷都有

體嘢屌緊

邊度

YouTube live

體嘢囉

屌到拍拍聲

上次主埸蠃波已經係對LASK

女支

今晚全力支持維也納迅速

我隔離個阿迷話燒今次係幾件事夾埋 包括唔肯減薪（好似成隊有減得佢企硬唔減） 發聲事件 夾唔到隊波 但成件事球會可以處理得好d 今次真係柒到落地核

點樣唔夾法 唔夾既註冊埋多個踢法都唔得？

高生串鳩暗星

寧願擺玻璃人中堅Chambers 都唔擺一個可以做plan B 嘅創造型中場真係解釋唔到

跟本哂撚氣
奧燒同阿妓依家條中場線逐個秤都贏哂喇
減薪又唔係得佢一個唔肯減
擺到明係做佢喇

所以達狗話係football reason
真係講唔通

奧燒仲有捐糧比隻垃圾龍架

袁文傑出嚟維穩未

Live左啦

維左啦

講咩

話奧燒唔認真踢波

毫無違和感

話佢為錢留低

有病啦 有中東球會搵過佢啦

勁共勁共勁共

Shaw支持者入

阿狗竇仲好多人陰謀論緊
想問其實pr 都唔會spin 到真相
如果係Özil 真係用手段 除左佢有道德高地之外無任何額外好處
又唔會有人買又唔會多波踢左又唔會賺多左
咁做為乜？

加上真相一定會流出啦如果佢鳩up
佢又點會唔知呢？
點解仲要咁做？

有冇咁多陰毛呀

仲有話佢唔重視自己事業

點樣唔尊重呀
講撚到明日日認真練波

總之條撚屌口吻就同環時一樣。

根本係一撚樣 懷疑篇野就係袁狗傑寫

咪同呢度反普一樣質素

【FREE OZIL NOW】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCXVII

#982 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴撚線

阿妓兩個龍後備 咩玩法

佢本身反奧燒

由買個陣已經反

好撚正 死阿狗 西合腰！

嘩屌你TWITTER呢條片都CENSOR SENSITIVE
版權呀?

笑死
原來click入去會有呢啲

贊助費都要分期俾

P仔屎波去左意甲要隔離左先?

下季可以有兩套波衫賣 肥肥囉

我估季初照轉sponsor
但俾多六個月m巾找數啫

亞視露股多家性奴捧熱奪冠獨裁面癱零演技撈極唔起五線暗星講既野就算把啦

屎波好似係傷
另外dalot歐霸正選

好心唔好搵啲波牛教波啦

出左陣容啦？
我就奇怪點解P同屎波去到都冇得入後備但大碌好似上場已經後備緊

入左米蘭po睇到了
希望聽朝起身睇到dalot助攻比伊巴

賤種妓現眼報

抵撚死呀

皇天擊殺

奶得共黎又要廢

達Sir教波有料

屌

無越位咩

UEFA支持共狗confirmed

好多正皮 射左

烈古龍真係唔差

真心可以諗諗肥Shaw學Alaba咁打左中堅

諗下好喇, 佢d位置感差到

印象中佢三中堅無衰過
老d不如搵佢打防中

在短短十二個月裡，受到疫情衝擊，曼聯的淨債務有了驚人增長。

曼聯球會在本週公佈了年度財政數字，受到疫情影響，紅魔年收入從6.271億英鎊下跌至5.09億英鎊，而負債淨額翻了一番，從2.036億英鎊飆升至4.741億英鎊。

不過儘管如此，曼聯老闆格拉沙家族依然從球會提取了2000萬英鎊，作為年度分紅收入揣進了自己的腰包。

下年繼續放120M啦柒頭多

又係d 分唔清total debt 同net debt 嘅on9 報導

悶唔悶呀大佬

Dislike條袁狗條片
條pk連留言都關

Stand with 奧燒
食屎啦袁文傑

多蒙德可唔可以咪再拎曼聯做新聞
轉會都完撚埋 專心自己還債啦

仲有妓狗講唔關政治事
佔好少成份

呢間球會真係垃圾嚟

唔係木狗柒
人地邊有得拎嚟做新聞

好煩 依家咁睇好似唔使要SANCHO都得 中場多人到

佢踢左閘個時冇傳波， 踢左中堅就識傳

木狗同佢班細係荷蘭叻唔專業似馬戲團係事實

不過到尾都係錢問題, 出唔到多仔想要既價錢姐
而家完晒件事, 重放風 出news 講 , 有d on 9

建議你睇番T仔撞低包皮嗰球Shaw既防守走位

成日擺自己球員上枱都痴線
真心係當球員係貨
要keep住曝光，好驚辛祖跌watt會跌價咁款

仲有三個月就可以Welcome sancho

我反而有興趣知道其他英超球會既財政狀況，照計就應該一齊冚家剷

有冇人覺得琴日對阿狗嘅google隊9號仔唔錯

費查踢法好聰明喎

餅哥好似又唔見咗幾日 PSG已經唔見佢

好似卡數已經唔見佢

國安法😨

連續2場可以打丁既波都唔見熊餅

唔係一開波就教一隊就得啦

係唔係要登尋人啟事

MBE 又探訪

勇武

lin已經連續9個po無曼聯😞

玩撚完
Bye

牙chirs都無事
要唔要拋西瓜

留意到Sancho 開季沉哂

睇黎下年無億二了

好在買唔到木狗又贏

50m同你冬天收左佢

本身諗住黎梗架啦
點知木狗林尾縮沙

Sancho開始做野啦

Pr好勁...

場場有波入 慈善球王

奧燒好識玩由佢話請返垃圾龍嗰日已經開始

#釋放熊餅

快啦， 慳番100K

個心係曼聯 邊有心機踢

佢上年都贏唔到psg
我地雙殺

包皮過埋黎跟福學踢波啦

狗餅仆街死

上年贏完比佢地買左hehe
今年比佢買走lin

多狗抵撚死啦下年1億有找

佢送咗中咩？

買中鋒防中中堅好過

只知道狗餅失了蹤

預測我曼又會做多次抬價聯，過兩季下欄生菜會2億8係班拿貝一字排開

多仔最錯係
呢單嘢搞左成個轉會窗
佢又係其他球會咁想直接強硬留人
曼當年DDG單嘢都係一路強硬留人
一路曖曖昧昧
搞到球員心理狀態不穩

無人對辛祖有興趣除左水魚曼 vdb熱狗一話想要
木狗直接出到比阿積士 成個轉會期辛祖得曼聯

佢唔想賣可以直接同辛祖同曼聯講not for sale
球員就自自然然叠埋心水繼續係多踢
球員特登要搞事另計

PR又做嘢

皇馬鐘意買靚仔 但下欄成隻魔人布歐咁

億二 買回塘辛祖 我不如比多少少買包皮

皇馬依家已經唔靚仔啦

想問題外話 可唔可以拒絕 無登記過 第一次收到

唔可以，你都大學畢業啦

去下幫到手
做乜拒絕

咪係...
可能幫到手足呢

根本多就想賣 但曼唔肯俾錢

我自問口才差 唔想又要討論

係唔係大學畢業就會自動登記咗
定係要自己申請先做到陪審員

點解唔做

唔係啊 我反而想做 我想學吓野
所以想知道點先做到

睇下，香港人永遠到可以幫手時就縮咖啦

120+馬仔我都ok

自動

冇得拒絕

要去入境down form 申請啊

你最後投就得啦 去見識下唔好咩
況且去到都未必有份

睇番 the athletic 講
係格狗縮沙啊今次

佢地後防唔掂差d星

打包Jones rojo

公民責任都唔撚識

唔該 無得拒絕就算

俾多一倍都未必買到啦

隊長

又有錢收做乜唔去
去到都未必揀你

個幾隻巴西仔好靚仔？
久保建英就⋯ 女神話靚仔

如果第日走左去英國呢？

包皮自己解約黎跟福仔學踢波啦

真
手下敗將唔值得我曼洗一個崩去買

有冇問過佢馬雲靚唔靚仔

話奧燒廢入唔到名單嘅阿狗
唔講仲以為佢地隊波人腳係鍠疤拜級數

佢地應該expect 曼最後會讓步俾足錢
但又整埋D 濕鳩deadline, 又叫3rd party 傾, 懶係表明自己唔係selling club 咁
如果Sancho 今年踢唔好, 下年跌價就真係三輸
D新星見佢地企得咁硬唔放人, 可能唔會咁想加盟 (打起咗都走唔到), 就算加盟都好似haaland 咁要有release clause 先簽

多仔點會因為一單deal 收皮呀
前面仲有單比利呢個成功例子\
不過近期啲轉會係差左 唔買斷夏基美 入左梅利亞呢啲

去到再抽
抽中再可以試下同官講唔得

如果係手足既案件 幫到手足啵

dembele 個次因為巴賣咗尼馬, 趕住買人先讓步做水魚
美羊就出到transfer request
仲有呢兩件都好似有罷操? 唔sure

俾你係bellingham 個類超新星, 想去多仔都係當佢地係踏腳石啫, 唔通去過世咩
見到D師兄打起咗想走, 球會次次都企硬, 搞到個個都要反哂面先走得, 咁或多或少都會有D卻步嘅

咪之後都學夏蘭咁加條款囉
你估個個想長留多咩

呢張野通知你合資格做陪審團咋 都唔係抽中

一係就合約期內盡快打起
之後免簽走

Bellingham再咁打落去只有拔苗助長一說

1. 無得拒絕 最多去揀嘅時候鳩up等你揀唔到你
2. 手足Case好有用 搏吓啦

幫手足還好, 抽中審碎屍案個D 就仆街

開季以來差唔多場場都正選, 好癲
但冇人場踢足90分鐘, 岩岩場歐聯仲要累失波之後半場俾人換走

根本末到嗰個水平
多成班係咁推佢上去搏賣

啱啱開季啫

阿朗係費sir手下
第一季都係間唔中正選
太後生太多正選唔係好事

就算係朗隊, 17歲個年係愛記, 頭18場都係得4場正選, 13場後備入替

如果真係要買中場中
入Brandt仲好過咩Bellingham啦

Cocu's Derby exit from Derby is imminent and Rooney will take over

朗隊擔正做領隊

唉

佢明明唔差
唔知點解冇人要咁

曼區會員質素
其實做到陪審員唔多唔少都反應到自己有咁上下水平,先有咁嘅資格

真係讀屎片

你洗撚討論咩
你話佢冇罪咪得

狗咬狗就最好口才

個章係咩事 小畫家畫架？

阿仙奴奶共？
雙曼奶緊就真
仲有隻死猁狗割香港蓆

好似係彷古tee黎唔係波衫

望落唔錯, 當出街Tee

不過一日美國佬木狗未死都唔會再買最聯product

係咪會有相睇

中到審碎屍案會唔會難中過六合彩

呢件好正

大學生先有得做陪審團擺明玩野

呢個就有晒動機讀錯唔做陪審團
但係好多大學生英文都係麻麻
我都驚到時咁好彩有得幫手足但係倒米

咪係

佢識字/夠IQ就唔會想逃避做陪審員啦

唔知好彩定唔好彩, 我中過3次
第一次6,7 年前死因裁判, 去到仲要再抽波波睇下中唔中, 結果唔中
第二次我已經去左外國做野, 寫信推左
隔無耐又中, 第三次, 又要寫信推

蘇sir: 綠木冇遲到

Official: Solskjær confirms that Facundo Pellistri, Marcos Rojo and Brandon Williams will feature for #mufc U23s against Everton tonight

兩點mutv live

係咪叫埋D名宿收聲

蘇狗護子都幾撚精彩

Ro....Rojo???!!!u23可以搭幾多個超齡

阿狗成隊高層爆炸都唔抵可憐

2個

好過摩狗幾撚多

英國佬又作估仔逼害英人

有冇都好 睇下場名單

Rojo

狗你老尾 你含柒啦
再污辱我sob 收一個警告

會唔會有日返嚟教

ipad收？

唔好記我缺點

rojo

收咁既人工打u23爽到

雲迪碧係咩情況下可以打正選?

卡雲尼駛唔駛去u23熱住身先

踢完點再踢轟

半年多冇踢 一踢就踢轟 分分鐘會比連登仔屌死
雖然我都好想睇佢打轟

睇卡雲尼同施華鬥

鬥膠

扣你50分

開季到而家好難觸摸
覺得會贏既就輸
覺得會輸既佢就贏比你睇

So9 走左

Kaga華 我要扣你50分

So9so9so9

乜撚野rojo

逆sir 今晚睇rojo未

或者下場般奴傷左

iphone12好鬼輕

摩佬佢like你都會狂攬你
之不過佢唔like嘅話⋯⋯

真

我要買pro max

Same

跟左我4年嘅7+
好唔捨得
奈何舊電真係世界級倒水
同埋都開始少少窒窒地

我都係三年前換8+
等續約嗰陣順便換埋

教練蘇斯克查於聯賽主場對車路士賽前發佈會上表示 : —

傷情更新
蘇斯克查表示 : 卡雲尼、麥佳亞、格連活特三人我希望及預期他們能夠於週六回歸，但拜利和連加特可能會需要多幾星期才能夠回歸。
洛荷、威廉斯和佩里斯治今晚會於U23對愛華頓的比賽上陣。

談到杜安沙比
蘇斯克查表示 : 我為他感到非常高興，現在是要保持他的表現穩定，他必須遠離傷病，但我認為他可以繼續下去。

談到格連活特
蘇斯克查表示 : 我們素來有提拔年輕人的傳統，也取得了傲人的成績。對於球員來說，就是要從小培養良好的習慣，在場上盡情展現自己，格連活特就是這樣進入一線隊的，他踢得不錯，我確信他能取得成功。他是個會讓你期待與他合作的小伙子。
當你發揮不錯時，你也就成了大家重點關照的對象，我對格連活特並不擔心，他能應付，格連活特成功在一線隊立足，踢得很好，上賽季對熱刺時迎來了第一次starting XI，他沒有辜負球會的期待。
格連活特在英格蘭隊犯了個錯，突然之間媒體都開始盯住他了，不過我的消息要讓你們失望了，他從來沒有在訓練中遲到，我也看到有些前曼聯球員談到了格連活特，他們並不知道自己在說些什麼，實際情況他們每天都能看到的，我不知道這些消息是從哪兒來的。
格連活特有個不錯的家庭，他是個出色的球員，對待訓練非常認真，我真不敢相信會有這樣的報道，竟然說他的表現不夠專業，我們確實需要和很多球員聊聊相關的問題，但是是曼聯的其他一些球員。

關於雲迪碧克
蘇斯克查表示 : 雲迪碧克的身體狀況沒問題，但確實面臨位置競爭，我們需要給他時間適應新隊友和新聯賽，他絕對是一名頂級球員，為人十分謙遜，訓練中非常努力，也渴望上場比賽。這個賽季大家會經常看到他出場的，這會是一個非常漫長的賽季，他給我留下的印象非常棒。大家會看到他的。

Lin原來傷左

有咩慘得過傷咗都冇人知

無人想知

想睇烏龜仔咩料

唉 依個年頭被自殺多過碎屍啦

慢到隻龜
水貨料
係咪洗黑錢架
仲有冇？

所有佢既新聞 最想見到就係佢傷
小傷就ok

Fm勁不過呢期fm勁通常水 A米tonali都水水地

呢件吹都無吹奏過
唔會吹大

心理問題都算傷

堅? 有無FM數據睇下

講Greenwood 個段，屌緊有球員唔專業？

ROJO

so9千錯萬錯
但閂門教仔依瓣係唔錯

A米挪威仔好似都對板

的確係

要睇英文原文先知
中譯有時真係鳩譯

迷摩會話教練係記者會講出黎先幫到個球員架

“我們確實需要和很多球員聊聊相關的問題，但是是曼聯的其他一些球員”

蘇b 又陰啲陰啲放冷箭

keep住小傷
唔好大傷

死曼狗們有興趣就支持吓本土音樂啦

Tone Online Music Festival 2：大家有興趣了解支持本土音樂嗎？

屌緊 廢lin? 清新？

u23

今日見到有位頭號迷蘇

屌你老母 做乜貼我上黎
你on9？
我會同連仔反映

點樣傷

Ho ball

後備都無，心傷

課金吧

搵我上去一定屌到個官反艇

見佢running man po都有問

去換電咪得

好呀快撚啲躝呀唔該

開始窒啦

有次免費換電
換完幾個月又係倒水
上年頂唔順換左11

原來巴打咁bulk

陣容都不錯喎 支持下先

係呀屌

Rojo踢u23

小紅帽

幾點踢有無LIVE

我認仆街仔 完全未撚聽過呢堆名

02:00

mutv播?

好似有

依堆已經係Indie比較出名個堆
我覺得起碼要認識有份籌辦嘅This Town Needs先

未聽過陳蕾？

原來碌柒臣紅牌嗰下
文尼呢隻賤種又做小動作
真係狗嚟嘅

用呢件做third kit仲好啦

呢件加塊M巾你就唔會咁講

幾時轉sponsor

好似下季？

下年12月

第一次個陣容啱心水啲
不過今次好似話制作落重本

今次陣容講明For現場俾大家舒展筋骨
可惜港共抗疫不力

有見過呢個名 only

報咗落vvd度

熱誠飛鏟

返去睇live了

非曼....

有無人睇Ben Foster個YouTube channel, 好正

屌2點先開波
比你呃鳩左以為1點開

派蕉

返屋企沖埋涼換埋衫差唔多啦

木個樣老到成個阿叔咁

細孖有球對qpr又係好靚

火箭

U23有無LINK

thx m

William打右閘

本身係右閘

10號係百力支?

係

個踢法好似好HEA咁 散步

夾BW打右 啲走位唔差
同隻爆炸頭已經成為中場核心cls

Rojo 黎？真係熱誠飛鏟

對面隻9號

你唔撚想浪費時間去就認啦 口才差都講得出

條link死咗？

ROJO 又40M射

6號個矮仔成個分邊, 逗住型防中?

睇睇下死咗link

f5 is ok

百力滋射波

百力枝咁都唔入

咁都救到

留意到個攻勢係Rojo 策動

其實係咪打緊3中堅ROJO 又唔算好前, 成日都3個企後面

我覺得係3 CB，345CB，2號BW RWB

百力支成日企右邊, 343?

場波都幾悶，唔睇了

冇點留意343/352

我曼新迪莊

等維拉五連勝好過

ROJO射FK咁撚靚

Rojo差d

ROJO FK射死角中柱

我曼三件左閘射FK都好勁
telles rojo blind 好少見

烏圭仔正選？

yes 10號

Rojo唔好傷plz

條link load唔到

F5

用波/標波/進攻/全能型中堅 又打到左閘

可以雪監獄龜了

佳仔係so9 最貴收購, 上季又全勤, 唔易雪

Thanks ching!

Pellistri 推波幾貼腳 靈活轉身
Galbraith啲盤球幾好 鎮定 唔急
Mejbri, Mengi暫時冇乜特別

Galbraith 幾撚勁喎
中場d 傳控幾有功架 上一隊踢都未必輸蝕
係細粒咗d怕會比人拍柒

因為佢踢holding midfielder個位先俾garner踢前半格
佢打法同身型同車狗個gilmour差唔多

啲波係幾正路 不過唔知佢有冇防守能力啦
仲有上到一隊打中場冇咁多時間俾佢慢慢諗

BW

A7

點解仲未上陣

新harry kane=Hugill

Elanga有冇機上一隊

啱啱17歲

靚到 差啲

係咁壓住愛半場打
呢啲就係我地想一隊咁踢嘅野

原來呢隊u23唔計rojo最老係bw 啱啱20歲 仲有大半隊係u18

成班都有潛力 有啲質素 前景唔錯

u23都有pen

BW依下

Bw 勁！突破搏到12碼

Galbraith下半場仲勁左 workrate好 有傳波 矮矮地成個廢特咁

Pellistri 有少少球霸跡象 速度普通 成日叫波上腳 決定差 可能未適應 有時拖慢晒好似個福MBE咁

BW打右 順好多

MUFC squad to face Chelsea:
De Gea, Henderson, Bishop, AWB, Fosu-Mensah, Lindelof, Maguire, Tuanzebe, VDB, Matic, McTominay, Fred, Pogba, Mata, Fernandes, James, Greenwood, Ighalo, Rashford, Cavani

Alex Telles wasn’t spotted by photographers but is staying at the Lowry hotel, where the rest of the MUFC squad are staying tonight

綠木回歸

冇grant 冇shaw

好似有Shaw 的

telles 呢?
無shaw 無telles 踢條毛牙

Shaw 喺squad Telles stay 喺 Lowry

唔明，兩個一樣係manchester。 又冇講清楚

呢啲square一向唔準

朗隊生日快樂

P7

大破車師

佢上過陣未

車屬霉

坐中間有條靚仔個樣 勁似綠木mix Alli 咁既樣

fifa整到辛祖又幾似樣
相反greenwood成個肥仔咁

閉門做車

叫你做陪審團又唔係做辯護律師，關口才咩事

買就六合彩就諗緊發達點洗錢一樣

其實佢知唔知陪審團係咩黎

知就擺明知 想逃避責任姐

成撚日話愛香港要為香港出力，依家俾機會你就去做逃兵

果然係好標準既香港人-怕麻煩

大家都係香港人點解咁大分別
之前中左我幾想去 點知疫情影響冇得去

其實係咪因為由港英年代起回歸支那後係香港政府都無重視過教香港人公民責任呢樣野，所以香港人既公民意識咁撚差？

每四年睇立法會同區議會既投票率真係搖哂頭，立法會有接近50%既投票率就算高，區議會有40%左右既投票率就算高，其實究竟佢哋知唔知咩叫公民權利同公民責任

仲屌緊佢

你當年上公民教育 有學過野咩

上一輩同老果班好多真係唔識架
由細已經比英國管治大
學既支那歷史又不嬲冇民主呢回事

一個scan 左
一個無

以前中學時個教公民教育個老師真係有教過呢啲野㗎

佢仲好用心咁講立法會，區議會咩黎，香港既政治制度，點解我哋要投票，投票有咩意義，不過當時好多同學都會係呢堂訓覺或者做自己野

Pes好樣好多

呢場百力滋好似lin
推直線好爽咁，一有人就dup 停，轉彎就甩

件藍色pre match好靚好想要
但係堅持唔會袋錢落格狗袋

好想抽中去幫手足 但依啲案唔上高院

根本應該強制投票

民建聯多謝你

番工點算？請假？

抽中做陪審團，老細必定要放人兼唔可以扣假

同james一樣特色 完全唔知買黎做乜鳩

比我老閪都去喇

教完冇用 返屋企老豆老母又話唔好理咁多xxyyzz

好似有陪審團假，老闆唔俾要做陪審團既員工放假會俾法庭告

真係咩
傳統智慧高投票率對泛民有利

訓左無睇 未來曼打成點

其實係 抽中你仲有另外車馬費

抽中審類似之前曾蔭權單案要審咁多日既都咪話啲濕鳩度叔老闆條氣唔chok住chok住

咁都中冇計啦

原來皇馬長毛左閘已經上左u23 尋晚打成點？

梗係啦
反正坐個個唔係自己
拎d時間去炒股好過

Gearish ?

俾Bamford 入大三元

U23

睇highlight百力滋啲close ball control扭波幾好

上半Rojo 左閘 冇睇哂

盤扭比James 好，但身形好單薄，傳送未見有咩特別

未

私家車

靜啦

又俾人cap出公海

連登兩大lin迷都唔知

講自己嘢唔怕俾人cap 鳩噏一句就要驚?
又無叫人空難死 又無叫人斷腳 客觀事實又要驚?

潛力曼
未來曼

U23 u18好好j

今晚又要擊殺架垃圾軌

cap ed

今年洗喺U隊嘅錢同一隊係咪差唔多

條友俾人吹到好撚勁
艾邦拉荷吹到佢恩尼斯達咁
仲有條友話用尼馬都唔會換俾佢

不過今季睇左幾場，係打得幾好

仲有個mcginn同konza都打得幾好

燈💡

水貨feel

係咪依件?

廢野 唔會幫到一隊

呢啲人過多兩三個月失蹤人口， 簽卡雲尼啲附帶垃圾黎

今晚輸波又可以叫返so9了

條友成日犯規送罰球，
世界盃又係佢對包皮送十二碼，都係炸彈嚟

明明佢入選世界盃最佳陣容係打左閘，唔知點解變左中堅，但又唔係打得特別好

打PES Cavani VDB好好用

連橫炒車

連搶下口都唔俾又唔係咒鳩人

啱呀 對面已經開哂topic 依家唔搶翻轉頭等幾時

冇期望，純粹簽卡雲尼附帶條件
好快借出去唔見埋

明明搶口同咒人兩回事最多俾人咪抽水係狗竇講野都咁驚死仲更加俾人笑今晚劏車

主動搶口觀感唔好 但係對面搶口先就唔同講法

哈

曼區口德村有料

曼區風紀狗餅仲未上水

Yes

James之流
傳波timing 錯晒

Leeds個benford咁撚勁嘅

原來係pharrell設計 妓都有件不過只係個章唔同

應該話差唔多色但好似
另外仲有幾間球會

今晚想睇卡叔，唔知有無機會落場

咩料
即係曼簽左兩個月唔要之後曼城簽左?
定曼根本無簽…

Fabrizio柒咗？

幾痴腳 技術算係咁
但呢類係英超俾人係咁迫都幾難踢得好

你7 d

收聲

quit夠tg未

你唔好問

皇同拜

格狗又簽人

agger
好快會掃走件垃圾

個感覺好似係買餸搭條蔥咁

U23都踢唔掂

似

老老豆豆woodward做到條數咁
真係勁

軌件藍色咪代表美國巨腸?
咁輸撚硬

今晚變軌私家雞

賤種妓知唔知醜

期待今晚個陣
會唔會變返聯賽勝利11人

之前積落黎啲野未要自己跟返，可能年尾前作個理由炒埋你

阿狗pr癲到

>???

#575

佢係烏拉圭踢咗一季聯賽，唔expect 佢連u23 都踢唔掂暫時仲可以話未適應嘅

呢個時勢仲出政治野 真心痴線
比位人入

但簽佢要成千萬，簽卡雲尼係free agent

奧燒玩殘阿仙奴reputation

S字頭果個仲好過呢個百力枝

勁撚偽善

私家車
閉門造車
車毀人亡

G持

睇死今晚卡狗唔會有正選

以一人之力打爆成間球員既PR
英媒都做唔到

強制鳩投
應該班中共狗贏
要錢有錢
要人有人

球壇潘太

冇佢阿根庭線都出唔到啦

屌你

阿狗真係好撚肉酸

入黎集氣 今晚拆車

屌 件波衫洗左幾次就甩字
點搞好

呢個成千萬 意甲nigga又30’m
但簽sancho就冇錢

個900萬u18係咪好勁？

我覺得麻麻地

聽人講過話放毛巾係上面之後用熨斗熨佢幾十秒就得

唯有希望佢成材

獌件humanrace 幾靚
但$799,無錢

香港門市有？

屌 又比錢格狗賺

有

我覺得唔係廠出印字 响啲鋪頭印好快洗甩

Ed Woodward Warns Paul Pogba Over New Contract Offer #MUFC
[@ascully24]

上網650有啦

拎去NO7搵俊哥搞搞

Warn乜撚野

應該係Take it or leave it

係咪可以講定Goodbye and thank you Paul

今晚睇完鏝 再睇國家大吡
直落睇我曼

3412 run得順ge
仲簽sancho做乜？
低過60m就諗諗

訂左 巧靚

邊個再買波衫/官方任何產品/Subscription嘅無資格屌鳩格狗木狗唔科水做吸血鬼
共業呀

木狗副死樣大得郁邊個吖?轉會柒咁多次重未知件垃圾咩料咩?重要人地經理人係死肥佬，怕你咩

我曼都唔怕妹
而家佢只是錦上添花都唔係核心

佢走都唔係最得人驚，佢嚟緊唔續份新約下季尾免費free走先最大問題

怕咩
攞佢+馬/錢換包皮
賣去祖/蝗
大把option

冇啦 free走喎就黎要

2022先完
我曼有Club Option

咪撚比普正選

今晚黎個3421
Ddg
Lin Mc Shaw
AWB Mctom Fred Telles
Bruno Pogba
Ford

都幾肯定蟶鈀蛆 呢三隊閪波會等普狗free 過去啦

真，有咁大舊錢買前鋒好過
前面果兩個太唔穩定

一年前
80m第一次做隊長

或者greenwood 代災難馬

今晚又要睇麥龜派膠
兩連敗ready

佢唔續賣個幾千萬應該唔難既，過億就冇可能啦

Ddg
冰龜梳
雲湯費泰
般
木福

肉撚酸到呢

韋斯咸幾到肉

椰子教到西咸，傳控仲順過鏝

西咸個新馬列斯有冇出過？

安東尼奧

椰子

好撚勁

杜奧巴

13場11球 新魔獸

倒掛

椰子 D 斬燒味 好勁

冇左大施
曼城差好多

買rice未啊屌

大施

咁就唔見左8000萬
賤種唔會有錢買喇 正常都free走

唔係上年已經extend左咩

椰子個樣老咗好多

牌都冇屌你老母

呢個陣曼聯先夠力守
不過So9肯咁出先算喇
Telles上場已經無哂氣 今場應該出唔到

鄰居咁唔穩 睇嚟今年又係猁

今年可能係愛華頓

猁今年仲死啵

唔係軌咩？

今年真心難講
鏝不穩
猁冇vvd
兩大熱門都出晒事等睇混戰

浸龜頭未

猁無vvd可以收皮

我曼都有機

仲唔係我曼

今個post推得咁慢嘅

係我椰

想睇安76教愛都拎英超

天氣凍

其實Rice代馬迪唔錯, 有時可以好似馬迪拉後好似中堅咁攞波

要走都回家啦 黎我曼做咩

艾利臣傷左仲死，出阿祖安輸7-2

車狗競爭大咁多, 高華錫簡迪佐真奴Gilmour

翻翻去以前Lovren+Mignolet

出龜搭冰狗
咩陣都死

今年部iphone 12 真係好撚輕

安東尼奧好勁

今年鏝猁都有隱憂
Ff咁諗場場都好似上場psg 咁踢 冠軍都唔係冇機
鳩估今年熱愛有機會攞

咁快換走antonio

佢或者熱都得

咩神換人嚟

今晚就比軌456
護到級算係咁

椰子唔想贏？
換走安東尼奧

椰子換人永遠唔會令你失望

哥狗已經到咗極限，輪到我SoB發揮啦

鏝禁住黎屌

鋸仔 鏝屌多3c啦求你

錯post

如果3中堅出龜應該好d

Sterling廢到

佢d finishing 不嬲都係本多終勝

又浪費多球

之前邊個手足話福廢過250

kdb個態好似麻麻地

250一季入30球福做唔做到？

哥狗生涯第一次5場拎唔到10分

踢全盛鏝同我曼比

福如果身後有kdb, d silva, b silva 供應我覺得其實有可能

我諗哥狗完約都走人

MBE差個哥狗level既人幫佢開腦

望住丁力就諗起我哋福狗

椰子死亡賽程仲係不敗

無慾無求

耶子

講冇腦同浪費機會250一定嚴重過福

歐聯嗰一球
如果嗰隊係曼聯同埋嗰條友係福狗 我哋應該屌足成年

The chosen one 又和big six

椰子是蘑菇的

睇250好似睇緊福咁 d英撚

next topic 🥳

波衫買嚟儲算

好多頭髮嘅朗隊

已經35碎

歐聯

以後唔撚好買英人
英人十個有九個膠

有，但好似adidas flapship 先有
外國adidas 有得印名

伊巴39都仲係戰神

唔印字就唔會甩

今晚又比人炒

bye Sancho

一樣咁廢
福連突破都冇

就贏佢老母4：0比你睇

英人個個有問題

福 - 球王
綠木 - 叫雞
龜 - 監躉
awb - 小兒痲痺控球，搞大人肚撇人
shaw - 肥
lin - 弱智
jones - 唔駛講
Dean - 未諗到

我想知今晚隊長會係邊個
有冇咩方法可以搞到般以後做隊長

有龜就應該一定係龜架啦
賣左龜就會般奴擔正

應該話呢一代比人吹大果D 都有問題
太多英人未到球王就比英媒狂吹, 吹到佢地以為自己0.012 好勁

我係so狗就叫80m讓個隊長出嚟
好好睇睇 俾個落台階自己 話壓力大所以讓比人

傻啦 佢對找卡數入左球之後個心又雄返

如果今季我地係肥普/肥安教 真係有機

丹比利 飛機佬唔出就比我地啦

唔印字就著
印字就儲

兩個都冇撚分別
歐聯果幾球福處理得好一早456

蝗1:0

華維迪 again

賓周馬又助攻

華維迪
麥湯強化版

Sob唔會夠摩狗架fc鬥

巴抵啦 仲用影帝

巴抵啦，送錢比痢使

疤個右閘 新人？

Dest

新買番黎既人囉

咁快1:1

咩料

拜仁同巴爭左好耐下

Nba

李城都贏唔到 wo

古攞完歐聯冠軍入過巴塞波又返來

搞返好個穩定性先啦
so9除左對曼城富咸機會大d 之外, 其他隊隊都唔知幾時好幾時壞
勁又勁幾場贏強隊好勁, 西又西返幾場嘔返出黎

睇啲花邊佢都落力調較緊班後生仔
雪綠木、vdb出場時間少可能想佢地珍惜正選位
阿福應該都好有紀律，所以屎波都俾佢長期正選
(樂觀地斷估

古圖反應快撚到

仆街 波波池燈鳩我口地

好後防難求，2隊啲防守都好屎

古天奴都勁翻嘅依家

睇踢法啦 壓前後防一定大壓力

美斯真係痴撚線

呢一代d 後防都好屎
加埋var 之後仲多顧忌更廢, 今季英超都好多入波

所以唔好再哂錢買中堅, 我地班前鋒識博12m 射人隻手就得

猁猁池係咁架啦

阿辛卡奧

今晚係決定邊個少帥廢d嘅比賽

勁左10幾年
真係仲未有人接到班

依家好少有球員可以憑自己一個嘅能力改變戰局

傳停帶射都S級

點解西甲畫面咁多野睇?
球員距離都可以即時出到, 又有360度慢鏡

車仔時期嘅世三 真係有依種感覺
但都比Hehe守到
美斯認真無人守到

我地福係停方面都係S級

呢啲就同賽會安排有關

派飯S級

過黎挑戰下我地T哥 再講

英超咁多錢咁落後

估唔到週中守包皮咁輕鬆

我記得仲要有咗好耐,好似牙朗尼馬都仲未走嗰陣已經有

360 好有型
唔明點解英超唔加

包皮真係有排都仲未得
係法甲真係唔會有咩進步

夏神咁搞真係有機會變成蝗歷史最差收購

長期養傷，出場又無腳好波，連身都修唔到

真係邊個估到

唔做都咁多人睇做乜要晒錢做
同打fifa ut抽卡班傻仔一樣 fifa 根本唔洗搞好gameplay 但都照有人課重金

唔加都賺錢賺到笑
洗乜搞咁多野

睇埋今年

英國都整唔到魯營出來啦

西女人講數真係好勁
一年約 就30歲都傾到1億

又係447733

車狗買賣人唔差
起碼唔會好似我地咁10個有9個都高買低賣
人地幻幻就30M 比我地
我地成堆FREE 走

拖舟J左佢好多年

應該真係激撚死佢

Wrong post wor ching

香川小豆細孖vps夾埋賣左20m都冇
爆炸頭就等買斷條款過左期先買

近年賣得最好係c9 收得翻原價

加完更加突顯班球證幾on9

stevanovic 6m去鏝

痴得尼馬多冇著數
但佢想走睇黎都要坐到完約先有可能

仆街

阿祖安超多蝦碌野

美斯d數據冇以前咁靚仔都正常
依家成日回到中圈造波 做多左好多策應
冇咁近龍門
d入波助攻數據自然差d

睇死so9 又4231

強隊應該352

阿積士買個左閘都幾撚勁下

疤個場架直升機好撚嘈

右

古天奴

屌那星nowe不停系統正繁忙睇都睇唔撚到

12碼？

中E 比UTUBE BAN左直播90日

Ramos 連續入廿幾個十二碼

咁撚黑
拉吓衫都Var

個下拉狗啲戲好撚誇張不過又真係有拉衫既

咁都12碼
黑到仆街

跌個動作浮誇咗少少

2－1

蝗高級黑

拉完先跌

以後有人禁區拉衫即刻反方向跑

重要跌另一邊

華拉尼中手喎

Cavani

以為modric 食緊啲咩，原來嘴緊塊pad

達叔正選

打主守會穩陣啲

On9

4231

好撚進取

中

屌
冇卡雲尼

可以唔撚洗睇了
死so9

泰利斯後備都冇

望一望個陣 就知要輸了

如果出MATA 後面有fred mctom其實即係4222

拉衫VAR
手球唔睇

4231 等輸 all in 車仔

又出廢龜明明Telles T仔打得好又冇得踢

無telles 無3中堅

英冠占淨係識打反擊, 反擊點解唔352?
4231 佢反條J?

新人買人唔夠膽用? 場場擺?

想輸幾多

出占屎=踢少個

So9 lan

又四後
唔想睇

TELLES WHERE?

屌 456⋯⋯

又想靠占入波？

so9
果然上場踢得好嗰啲就冇正選

Tuanzebe 上場咁撚勁又擺後備

So9 out!!!!

T啱啱傷好第一場

想又chur傷佢咩

雖然可以幫我fpl換bamford出黎
但完全唔明點解冇telles

屌又麥龜又梳屌你老味

Ok咁出唔352
用福狗中鋒
可以買車仔了

準備456了😪😪😪

TELLES又去咗邊

456 for sure

留力歐聯?

廢龜拍白lin

屌你老母，今季主場真係唔洗開齋

tuan telles雙T係咪準備變歐聯專員

Bench都冇

論狀態點解唔出T
守到尼馬包皮

睇完個陣 波都未踢又唔滿意

球迷真係

打機咩

綠木解凍

Vdb真係上咗賊船，明明踢得好過落場嗰班都無得正選

三中堅好地地又唔打 蘇狗唔係想鬥攻呀？

成隊根本冇競爭
80m 福狗依d咁撚廢都必然正選
後備點會有心踢
反正踢得好都冇用

上一次蠃波係對lask

D新人買完返黎都唔夠膽用既 垃圾SO

漸凍人比werner爆撚死

真係痴撚線

So9 死返挪威啦dllm

上場Telles 換 Pogba 係咪因為Telles傷大家仲以為Ole咁醒

鬥咩攻 軌個陣擺明防反

又拎vdb 同telles黎擺

出左馬達又唔滿意

TELLES 俾人雪

條仆街唔信靚仔

對面就三中堅

最好真係踢場好波塞住我哋把口
擺到明係因為對so9同依班閪人冇信心啦

屌你啦4231

唔信就唔用佢打歐聯

對面出雲拿美隊
麥狗同冰狗要食塵了

我地對中堅應該比人撚狗咁撚

Telles竟然冇

你估佢好想用咩

竟然無三中堅

條撚樣屎忽撞棍扮戰術大師

出James all in 車狗都得了

Vdb係咪sob自己想買架屌?

出james 不如用lin

上次三中堅俾人3-1

之後都係踢咗兩場姐

點解會係調返轉我地主攻佢地343

踢完先屌sob先

都話4231冇位插到

蘇狗同老費最唔同嘅地方，就係唔識用出場黎獎勵表現好嘅球員

So9 on9

屌下又唔得

買完人唔出正選買嚟托

英超勝利11人

哈佬都幾慘
後備都無埋

朗奴高文啲換人同蘇狗有得比

咁樣一週雙賽法輪換係要既
就睇下你週中打RB肯畀vdb正選未

點會冇
同一定要4231?

Mata 唔計
收走左普巴唔計

又James

人地343
出James有鬼用咩

係咪而家啲教練都興咁換人

沾廢到仆街
無腳法 無視野 無crossing

呢啲引戰太weak 冇人理

見到占士同麥龜打正選點滿意呀？

出greenwood 好過

Telles t vdb

其實一直唔出新人
即係代表新買既人全都係木狗自己揸主意

準備叫卡狗未？

都幾撚癲 80分鐘先換入黎

得十分鐘預期佢做到啲乜

咁你話擺邊？頂bruno定fred?你話唔打4231咁打咩陣？41212？左shaw右awb打無翼陣自廢兩邊？

知我哋2個中堅廢同慢
比個波我哋都唔會做到d乜唔會造到攻勢

雲拿美隊應該當80m狗咁撚

踢FIFA果陣咪自己出

如果照出普巴真係要屌
暫時ok 啦

咪係james 換vdb
打多過中場仲好過黑洞

綠木係咩事
傷？呢排太忙無跟得好貼

雪

一陣james 又對轟入波我就bin鳩哂你地

留名睇占入波

紀劣問題

丹比利勁啲定福仔勁啲

4231 一無12m就入唔到波

發現有隻軌一到對曼就好撚搶口前世殺咗佢全家？

蘇狗癲d
92先換前鋒

未踢都知實俾人炒，雲拿起碼hat trick, 速度爆都爆死兩年廢柴中堅

死垃圾so 9 Lan la

換走Fred/mctom 同般輪住落去又得
打james個位打中間彈又得
433
一個防中逗住 兩個8號位bruno vdb又得

好似傷咗

Own goal?

上次主場贏波2個幾月前, 配埋4231+英冠占+麥龜
輕鬆

唔出咪撚買啦 用錢買辛祖好撚過

戰術大師囉

珍

輕鬆456（俾轟）

neto救咗幾撚多球

Lin傷左都冇人知
Wfc

辛祖係多仔正選都無
黎到無態照正選？

睇得出起碼ole肯輪換 唔會場場勝利十一人

唔係唔得 不過fred mctom呢幾場守得咁好 無啦啦棄用佢兩個是但一個都唔公平

So9果然係So9 又用返4231

達叔
要加油呀

vdb場場都出垃圾時間
好撚慘

得t一個後防後備 傷一個即收皮

From downtown bang!

一睇到嚇咗一跳 然後就得啖笑

無態照正選

其他領隊唔敢講
蘇狗就一定會
80m福狗閪成點都一定正選

麥佳好有態？

仲有期望

呢場唔係幾應該出mata 反而出...

你估阿so蛇唔想?

希望打法會穩陣少少，多啲放下波俾福占追，唔好又係中場一俾對面逼甩就俾雲拿美隊同連龜賽跑

James 係咪好似自從上年季初定季中之後已經0入球0助攻

係咁出去托咩，呢件垃圾

轉移視線？講緊辛祖
大佬球迷真係當正打機咁

攞咁鳩多防守球員都唔知做咩
搵多個出黎控場好過

懷疑佢瞓咗三年

落河係咪已經無入大軍名單？

唔撚好又讓個波俾人攻啦

4後衛 後備又一隻正統閘都無

1-3

Modric

做乜鳩唔用telles
用龜即係想比雲拿爆死
So9識唔識出人

個龍

將會預見麥龜派路上身吊長波

麥湯拍fred防守 般可以放心上前 同馬達踢下彈彈波 有機會的話屎忽撞棍入到波

RMBJ就算啦

So9咁撚進取

3－1

認真lin p有用過佢

modric又幾冷靜，完全冇諗過傳俾b9

羸Classico. 光頭佬又可以坐多陣

冇轉移視線
你假設左辛祖黎左

而辛祖黎嘅話 不論有冇態
蘇狗都一定會出

我發覺 成個曼區嘅人 可以去英超in做領隊

佢依加係多冇態 假如佢依加係獌會唔會有態撚知咩
冇可能既事冇討論價值
提下你so9會出冇態既人姐
繼續迷蘇啦睇好佢拎冠呀

點解唔係福起左綠木起中堅係都要出廢占

中間

Mctom fred唔算進取啦

冇翼陣咪冇翼陣
唔落底傳中我真係覺得有冇翼都冇所謂

摩迪撚狗

留名

推埋佢

出占士係做乜鳩

唔出VDB就屌

今場我求1分

Sob又多個紀錄破了

仲諗住有得J TELLES斬波

幾時冇正選

單箭的話綠木好似無咁快

烏龍就有

條傻閪自己又問黎到冇態會唔會正選

蘇狗100%會

本身就係無翼
會唔會排41212就突然咁驚無翼